想問有咩方法玩大陸平台可以唔delay?40ping以下已經ok..

我已經試過哂好多加速器,,都係唔得..始終都會delay差唔多1秒..
有冇大神可以幫我解決下..真係好想玩下大陸版信長...
賜酒

返支那玩咪冇delay囉

想屠9 d大陸人 佢地串串貢

War3

搬去大灣區

比錢買vpn?

外國網站d vpn都冇中國地區揀既..好似係連接去中國以外既地方

去大灣區啦

支那
唔係大陸
btw 上面位巴打
VPN唔會令你低ping...

去支那定居咪得囉